Aufgabe: Netzwerkrichtlinien
Implementiere eine Netzwerkrichtlinie namens ckad-netpolicy im Namespace ckad-net-ns, die nur Verbindungen von Pods mit dem Label access: granted auf den Port 8080 eines Pods mit dem Label app: ckad-web erlaubt. Stelle sicher, dass der Pod ckad-web-pod mit dem entsprechenden Label app: ckad-web existiert und einen Container mit einem beliebigen Webserver-Image enthält, der auf Port 8080 hört.
